好悶 同我吹吹佢

有嘢做但唔想郁

做野啦

吹水還吹水唔抹嘴

有咩做？

愛

好頹呀！！！

幫你抹嘴

唔想郁 死魚

最憎死魚

典解

返咗成日工 攰死me了

好憎自己？

我表現好好囉ok?

唔ok

同我繼續做

祝你食一世死魚

你想做咩呀大人

到底你死咗去邊

洗唔洗頭好

好過冇得食

洗啦染頭

死gay佬

我幫你吹

你話有野做嘅

比啲志氣啦
係食都係好似我咁嘅頂級靚鮑

我幫你吹屎忽

除咗褲

唔想做project

我幫你做

好呀 我比我email你幫我做

handsomebb@gmail.com

有 特登雪凍個閪比佢奶 冰震靚鮑

pmed
得你覆我

..你真係send左？

冇左個sp 算唔算失戀呀

我都知 都慣

Yes 當我講笑架？

唔信 你cap圖俾我睇

你冧人咩

中意呀
唔知係唔開心d 咩
係唔開心冇左個sp
定唔開心帶左個西屌
定唔開心突然冇左個身邊人
定唔開心冇左個朋友

定唔開心冇左個情人

唔好迫我啦

本身由咩關係變到sp

幫我

除褲

搞大我

最鍾意迫人

想邊到大

啊啊啊 好迫 迫死人

你想

咁我唔客氣

點樣唔客氣

好餓 煮個撈麵食先

你好香

同事啊
但其實冇左sp 係咪應該唔會唔開心

好撚肥

但你好臭

迫死你

你令到我香好冇

肥底

你對佢有感情咪會唔開心囉

肥底細波

好撚狗 點解佢好似冇唔開心

好臭 行開啲啦

好 除褲啦

大波囉ok!?

不嬲唔著

呃撚插咋 傻撚

大波好柒
中意細波
佢都係細波 但靚女瘦底

屌你啦 好狗呀
佢話佢中意我架
又成日嗲我

仆街 死左去邊 傾傾下走左
空虛寂莫凍

屋企咁啱仲有一個營多

今晚被竇見

煮營多呀屌你！

垃圾 煮營多就禁唔到電話

點解突然斷關係？
嗱講明先我唔識安慰人唔識講咩大道理架 最多聽你呻

我專一

唔知佢依加做緊咩呢
冇左我 佢一樣可以好好生活

聽下我呻就夠
其實我都唔知
可能情人節我冇送野俾佢
同埋掛住返工 冇時間陪佢掛

可能新鮮感完左

收皮啦

俾幾分鐘你聽下
真的不知道有限期

但返工仲會見到？咁咪好尷尬

🚬

食少d

吹

我沖左涼㗎

唔食 但內心食緊

係咪以為有得同你發展但你冇表示呀

內心都唔食

the power of music

我都沖完涼煮緊營多

呼

狗糧

你咩事姐 做人要堅強啲吖嘛 成Pat野喺度似咩姐

？

I am dog

夠鐘起身啦

做咩唔出聲姐 唔好嬲佢啦

返工見唔到啦
佢已經冇做luuuu
係掛 其實我本來可以捉得住佢隻手
但機會過左就冇
其實同佢維持關係半年
三個月前一早應該要完
依三個月當執到

係人都有唔清醒嘅時候㗎啦 俾個機會佢囉好冇

錫返啦好冇

你做錯d 咩

仲會唔會同佢聯絡？

熱戀期有幾耐

我一個月

佢話做返朋友
但我已經話ok
但佢冇再理我 零交流 哈

扑前

我只係想 永遠 停留係曖昧階段 永遠 for ever

冇機會就算啦
諗住識返個sp定正經搵個女朋友

曖昧係最開心
仲記得同佢個陣曖昧緊 第一次錫幾咁緊張

曖昧好煩

開始咗仲煩

永遠唔會有冇呢種感覺了

諗住都係識sp 算
同sp 分手都唔開心幾日
正經搵女朋友應該又會喊死

四年前散左三年既女朋友
sad 左三年

哥哥攬返好冇？

同我曖昧啦

Sp 唔會得到愛 係咪

曖昧要估黎估去 我鍾意直接了當

姐姐得唔得 有安全感啲

搵個唔會散嘅另一半

進入左正式關係 就好多野都好似老奉

等等 我剝咗碌鳩先

其實有愛係到
佢病左會照顧佢
餓親會買野食
西痕會屌佢
唔開心會哄佢
生日會同佢慶祝

邊到搵到 射俾我 thanks

I don’t know modern love

係架我初期個陣都比人當老奉 後尾同佢講哂我啲心底話就好咗啲了

肥底大波既肥仔

最近都係 分

咁同拍拖冇乜分別啵

扮下 都好

I don’t know too

乖
喊下舒服啲

其實冇
其實好清楚佢中意我 我中意佢
但我成日令佢唔開心
所以佢先離開我

羨慕？

既然大家都有好感點解唔去馬呀

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

曖昧 唔開始 就唔會過期

屌你老母

你要做一個不動聲色的大人了。不準情緒化 不準偷偷想念 不準回頭看。去過自己另外的生活。你要聽話 不是所有魚都會生活在同一片海裡。

想揸你對肥仔波
巴打你好得閒 唔敢同fd 講我d 野
好彩你肯聽

Good dog

你講我就聽

兩個世界既人
佢係現實係女神級
我係小毒撚
佢做我女朋友會成日俾我監住
大家唔會開心

主人你返黎啦

喂，弄一罐鳳梨罐頭要花多少心血你知道嗎？又要種，又要摘，又要切，你說不要就不要啊？你有沒有想過罐頭的感受？
我 屌你老母!:!/&,9,$!/‘aixisnwndlclalnsbfnfksk

屌我好啦 唔好屌我mama

女神都肯同毒撚扑嘢
你佔有欲好強？

女神同毒撚會唔會有化學作用

屌啦比你任屌

係 真係估唔到可以同30k ig follower 既女神扑野
仲爆晒房 車震
係 我好大男人
有時d 狗公dm 佢 我會俾說話佢聽

點樣識

化學作用就係搞到我好撚唔開心

返工識

有冇甜故聽

算啦 早抖了各位 有機會再呻
希望聽日唔sad 唔上黎

前幾次分手都係sad 兩日就冇事 但兩日後又搵返我
無限loop

佢點嗲你 我想學嘢

想聽？

屌你講到戲肉 好啦再見

訓啦你

快

嗲人 係咪要學 如果個個人都嗲人就好

Miss u

男人老狗死肥仔嗲人

揸揸下車 會同我講
你知唔知咩時候可以唔扣安全帶
之後佢鬆開安全帶
之後過黎錫我一啖

你想嗲人定比人嗲

你即刻扯啦

你前世做咗咩好事

冇啦
但由心笑左出黎

我淨係識得攬實另一半嗌 bbbbbbbb

互嗲 但70%比人嗲最好

我都唔知

所以我知足了 同佢一齊到半年
夠我開心了

More

好撚廢

但我好受